不要說「催淚煙」，試著說「催淚毒氣」

例句：「警方於民居及老人院一帶發放催淚毒氣。」

CS催淚性毒氣

CR催淚性毒氣

黑警最識玩語言偽術
水樽係「攻擊性武器」
哮喘藥係「第一部毒藥」

但自己釋放毒氣，就叫做「煙」

煙你老母？

wish

pish

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

2014年已經有人屌「催淚煙」係語言藝術

//警察不叫「催淚彈」，叫「催淚煙」，多麼輕柔，多麼文藝，語言偽術甚深境界。//

催淚彈若在室內使用，催淚氣體將無法散去，導致示威者（甚至其他市民）窒息死亡。

當無防護人員在近距離被催淚彈命中、直接暴露於高濃度毒劑或長時間暴露於低濃度毒劑中時，可能將因角膜受損而永久失去視覺能力。

仲要成日用"施放" 個term 勁溫和

為毒氣正名

務必置頂！預備運動最後全面升級，聯結國內，引發全國茉莉花革命！

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

Tear Gas真係毒氣嚟，日內瓦公約係明文係戰爭使用
同時好多研究都指對氣道同肺有害同可以引致COPD